如果有個九十歲富婆想嫁畀你, 你會點?

佢無人無物遺產多數歸你
但好大食晚晚要

一定娶
咁有錢

睇下夠唔夠錢使

sor,睇錯九十後富婆,我出返去先

好好笑

搵我九十歲阿爺聚佢個女

晚晚中出

結完婚我起唔到頭， 佢要離婚我就分佢身家

是但啦，咪當打工有乜所謂

有咩所需等佢死後 筆錢夠我玩返其他女

比盡佢一百歲 都係頂十年
晚晚比安眠藥佢食

大把連仔倒貼